可憐

我真係好撚可憐

又要回歸一個最脆弱嘅狀態
對唔住但我只識得愛自己